====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Trace millénaire du génie humain , la ville est le produit du hasard et de la nécessité .
Entity Name (Type) :: Trace (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Trace (LOC)
Total entitiy counts: 1

